英超係味應該搵多個團隊VAR輔助VAR執法

搵個VAR 團隊
去睇VAR監測翻VAR團隊執法
一見到VAR有判錯 就 提返VAR

獨立調查var委員會

搵香港警察學下點樣9up實際啲

俾返主球證睇咪得